從前並肩的好兄弟 一秒變老襟。。。。。

一秒都幾快

見到只需一秒

而樓豬就係個一秒

樓主咁快有冇考慮過睇醫生

屌你老母

睇你老母

弟兄

得1秒又真係慘啲既巴打........